南韓新增84起新冠肺炎確診病例 累計977例

韓聯社報導，南韓今天上午新增60起新冠肺炎確診病例，下午新增84起，今天累計新增144起，確診累計達977例。18日南韓確診病例共31例，7天後的今天暴增為30倍。另外，出現第十起死亡病例，是一名58歲男性，25日在慶尚北道清道郡大南醫院過世。

睇嚟好快破千

點解人地可以一日發現又驗到禁多

依家出個啲試劑快啲驗到

禁香港依家唔係用緊快既試劑？要驗成十幾個鐘禁耐

大家都明

好簡單姐
遲D先驗到,每日報個數咪好似冇社區爆發咁

多謝中國啦

真係諗唔明日本政府班人點諗野

如果你話下星期就奧運，博人唔知，咁做就話姐

問題係奧運重有成幾個月，唔捉d人去醫咪盞四圍惹，真係豪賭一次唔會爆？？

香港驗幾次
先公布

大陸咪又係咁撚樣
醫院唔肯收人
迫人返屋企自我隔離
然後等你自生自滅
就算死左但冇驗過就唔洗count數

同埋真驗同假驗

大陸咁做大家會覺得正常，反而日本真係對佢好失望

日本個民族好撚要面
同埋今次搞唔成其實對成個日本好撚大獲
經濟大衰退起碼10年
我相信日本政府一定格硬拖到搞左先,起碼D錢收左先
之後有事先再算